問絲打，大王安德尊做你老公制唔制？

大撚把錢

可以每日同佢鴛鴦鏟